DC 綠燈俠係咪想扑邊個就邊個

只要習慣到綠皮

扑埋入去係咪幻覺